國安法實施後，點先可以同中共攬炒？就係「鬥紅」！！！

個個話國安法係炒自己，唔係同中共攬炒
緊係啦，你乜都唔做緊係攬炒唔到啦